聽日又到星期一要返工受死啦！幾時先到星期五呀（11）

返工返到人生完左架啦！完左架啦！上帝都沒法攙扶架啦！唔死一身潺呀 ！好地地一個人生咁就完左架啦！

我唔識做架！唔好罵我呀！！！我要返屋企呀！！

真的想哭！真的想哭！返工怎會一臉笑容

返工返到人生等死咁。真係玩完。
要等死架啦。等死架啦。

OT OT OT

89 巴

返咩呀巴打

工程！

星期六晚

下星期公司都冇咩好做，決定搞大掃除

下星期要返去開會一天

唔知幾時先可以得到救贖唔洗再完
番part time開心好多

冇大字 冇圖

電話開

愛爾蘭樂隊Boomtown Rats 經典金曲
Tell me why?I don't like Monday.

I don't like Monday too

宅左咁耐 今日終於出街

去邊玩呀，貓總

考到救護未

未
巴打現職救護？

好似兩年來都未試過星期六日唔駛諗做野，有D唔慣
諗返連續三個農曆年都係要Home office

買衫
幾個月無買

收到負皮 仲唔係你比

唔係我呀！

咁我宜家比

買貓衫

ching 工程？

失眠

打左成晚機 而家去訓教了

唔捨得訓

唔係，但會接觸工程

12:00

抵死

岩岩起身好肚餓

頭都大埋呀

捉老鼠食

尋晚訓得唔好，後巷D野貓成晚叫春

工程令人失去興趣，樂趣，熱誠，語言

啱呀

錯標題 係工作

冇錯呀 有咩問題

冇錯冇錯

1800

無問題

我好驚呀

HELP 我呀！！！

聽日見

邊個救到我呀！快救我呀

好凍

人人有工返

唔使諗！

返工

好驚呀

Help 我呀

好啦好啦

要呵返架

大家一年射幾多次波？

0

一月一次基鳩本

人人唔想工作

你係啊希?

邊個係阿希

遞咗信嗰個月 射咗幾次

聽朝好凍又大風又有雨

冷冷雨 Wo……

隻手乾到爆 係屋企想搵野搽先發現無

睇你有無錢洗
有朋友兩層樓收租諗住兩年後退休

我返pt望户口就心理唔balance

我唔空虛唔寂寞但堅凍

唔記得左起身返工

Help！

唔撚想返

無返三星期,無打開個EMAIL
今日返工開返個email..都係得啲濕星電郵,一日做得哂...
hea但人工低....

公司email被set左飛落私人email

如果有樓收租就咪番工啦 日日出去玩 培養興趣 幫下人 撚下貓狗過人世
咁當然番工做既野係興趣既話 咁咪番工囉

聽講腦細D舖位減左租都仲未有人肯交租

我手上只有一單生意仲可以即月起貨，profit夠我自己份糧一個月＋o&p

下

失業真係好Q正

屌
home office從來沒我份 犧牲當做例行

唔掂，份intern真係好辛苦,好想喊

遲咗個半鐘

介唔介意分享多少少？

一月開始返呢份intern, 跟第一個project都好地地,但依家呢個project就好麻煩, 本身啲野已經好亂，個senior又唔係點理我，問佢野永遠都解決唔到疑難，做完想俾佢check下又唔check

屋企電腦壞左
做唔到野啦

有無比人屌

遇著呢啲senior真係唔好彩
或者當訓練下自己嘅組織同獨立解決問題嘅能力，
intern就係要嚟出錯同學習

收工

同大佬講出去睇啲野先返

識玩

即刻砌過部

腦細：聽日入我房

放總放左工未

已經返到屋企

唔識驚俾人當水魚

要OT

遲番工仲準時放工

咁你而家點算

番緊屋企了 今日都o左2粒鐘

一係買原廠機算

咪砌廠機啦
你上網search 法奧 按你筆直揀條lish
佢係連登巴打黎 我都幫襯過佢唔少次

聽日去望下先
唔該唔諗巴今日上網望過d廠機差唔多要成皮野

係架 同一個價錢 廠機性能遠遠唔及砌機

返到屋企未

夢想係成為一個包租婆

驚如果外行人去應該會用8000價錢砌5000質素

原來盧總要OT

包租婆唔係業主喎

點止

幾時可以退休

仲未收工

就快 差唔多40年就可以

支持盧總係公司訓埋

諗起要將幾廿年生命貢獻俾公司就好

可能巴打你有一日會發左達做左老細呢

創立一間三天工作週公司

當你做左老細你就會想chur盡班員工
天下老細一樣黑

好狗

巴打你既理念同我一樣

其實應該會 人性來的
純ff

唔諗巴可能到時同我講嘅一樣

最想班員工幫你賣命

我人生完左架啦

收工未

諗起條廢盧之前紅色大字1600就覺得唔抵可憐

HOME OFFICE

是咪應該咁做

盧總依家當還責啦

收了

E

11點 好早姐 唔做耐d?

明天先

聽日繼續11點

仲有40年先退休⋯到時「香港」都唔知存唔存在⋯
仆街

40年後的退休年齡是80歲

其實..真係唔算好晏

盧總愈OT就愈強大
睇佢平時夜晚12點訓教 凌晨4點起身痾尿 然後做運動嘆早餐 7點番工做到夜晚喱個時候就知佢好打得
只需給他4粒鐘 就能維持20個鐘

依家我知點解條友要開呢個po了

80歲都係中年

想當年U grad 一份ft+pt 最癡線試過有個禮拜0530-2230
而家回想都覺得自己體能好強

做工程邊個未試過凌晨收工

我唔是工程

可能到左中年去做dc9算

我最夜紀錄係2100

0400

之後0900番工？

咁博做咩

Yes

Deadline，冇計

依家返工都冇乜自信，一知半解就開波做，做完又唔知岩唔岩，日日都好痛苦

人人咁好瞓

廢盧仲唔出現 訓左好耐

廢盧

Lo sir與Lo ser只係一字之差

盧總是咪出左事

係咪返工唔得閒上黎

返工前點都會上嚟呱 除非佢喺公司瞓

Loser唔會咁搏掛
可能今晚忙到11點會蒲頭

召喚牙盧

咩事

.......

而家限制你出境同請假，每12小時要在這po報到至少一次

你今日都唔忙 好心就上下水啦

好Busy 呀！

ot

已經估到盧總個回覆

完架啦

叫佢砌埋和送上門

盧總又多左個花名

係架 不過要加小小錢

又唔係既..最緊要清晰有禮貌姐

唉 喱排成日2點訓 第朝又早起 個腦中午之後已經唔多轉得郁
然後今日又學新野 真係睇唔通諗唔透 好辛苦

貓總

諗巴無得home office?
唔夠訓返工好似行屍走肉咁 照計你早起嘅話夜晚會早訓
有野諗？

其實有隻新game玩緊 所以唔想咁早訓

原來係人為因素

89巴平時買咩早餐食

一個星期應該放三日假

三日太多啦 計我話兩日工作一日home office 或者三日home office

自從番左喱份工之後 朝早反而食少左野 然後中午夜晚又唔係好肚餓
平時係屋企朝早食好多 中午又肚餓 夜晚又食好多

係呀 我做唔到地盤

公司附近有冇牙活？
今個禮拜特價餐有雞扒炒強

返兩日放一日都好

頭條新聞：唔使講嘢，只要你哋畀個手指公我哋，我哋會繼續做好節目，在所不辭！

各位 麻煩去頭條新聞page 派like
告急

唉 要轉變工作環境喇

華清

好眼訓啊
巴士好似無冷氣咁 焗到頭都痛

仲有.....60%...痴線

完啦

好眼瞓呀

武漢肺炎底下，啲支那客少咗嘢要跟，
呢幾日喺公司悶到仆街，
又唔敢打機同煲劇咁張揚

煲啦打啦張揚啦

點解唔同色

執野中，準備公司大消毒

藍同深藍

點解

冇咩，因為冇咩野搞未決定大掃除大消毒囉

好多人唔使返工, 我就初5返到而家

好辛苦 琴晚成2點幾先訓得著
依家眼訓到痴線

屌哪星！

去邊

今天加了十五分鐘班

見唔返靚女同事了

從來無靚女同事
無依個煩惱

都有好多人返工嘅

你地快救我！我快完！！！

Saving Ser Lo!

help!

Terminalo

Saving Lo!

慳D撈？

我都就完

食飯？

....... 都要轉既

會爛cv...

唔撈！

返咗幾耐啊
得幾日咪skip咗唔寫落cv囉

完左

岩岩食完

一次唔怕啦 邊搵邊做啦 咁咪唔驚無錢洗囉

真係覺得自己唔適合做人，返份HEA工都搞到自己好大壓力

至少有責任心先會覺得壓力大

除此之外，係HEA到覺得冇野學到 搵唔到下一份工， 利申FG廢U冇技能

我係番份廢工都handle唔到

得閒上jobsdb 睇睇先

唔係衰語文、交流能力既話，rotation野點都會搞得掂 共勉啦

完

頭都大埋啦 resign左？

盧SIR終於上水，OT完啦?

有時廢工有廢工需要嘅能力，正工有正工需要嘅能力，或者咁啱你冇廢工果種天分啫，唔代表咩

要搵工啦 就失業

盧總點解唔射下波

典解呀

射完都係我做返 仲要chur住做

睇來盧總都係有膊頭嘅人

今朝有酒今朝醉
甜一日都好

未呀

而家傷風感冒點都俾兩日穩陣啦，聽日一射就四日

呢個時勢轉工? 好大膽喎 盧總

ACO當你今日考 到入位都可能要年幾後

一早叫你轉行 知錯未

人地高層嚟

考左先算

所有同建築有關的工都係

攰到仆街...
新工有六成時間係要出去做野

係未人多地方

轉工了

咁都好，安全過起office添

又一個 貢多人轉

人人原來都會累

收工 喱幾日真係諗野諗到虛脫

今次要諗啦

我人生完左啦

被逼的

貓總，晚上好

我仲係公司未走得住

想走！唔使諗！

睇TVB名單竟然遇見盧總

唔洗諗！

係香港返工=人生已完，忙既唔使講，HEA既都要搵野做增值自己，休息係咩黎

完！

我無邊日係唔攰

人人原來有工返

聽日星期五

終於可以比個腦休息下

唔諗呀！

早晨！
無人既？

早晨

早！

窮撚都唔見埋

Appraisal俾人寫到好差

射波

唉 根本就忙到跳掣
個fd fake 9我咁大仇口

唔想番

星期五喇！！！
星五喇！！
五！！！！

冇人既

收工 終於搞掂哂麻煩野

每件事都有正反都有機遇

你不如諗到星期一你人生又少左個要返工的星期一

心情大靚，今個月雖然冇咩生意，但同人講數連戰連勝

屌兩單jobs無啦啦chur返晒
叫我點做得切

氣勢好重要

放爺番得好sad

巴打咁認真

我好快係放蛇

工程？

可能有個返工想自殺的人睇到呢

毒，冇氣勢冇口才
我只識先OT十日Lun曬所有合約同成盤數，準備曬所有証明，每個細節我都計算埋，你無話可說掛
所以要咁得閒嘅日子先發揮到

終於唔使諗！！！

大公司成日係咁

聽日去shopping 減壓先

似曾相識的經驗

好！我都要買野

我隔離位係個又多嘢講、又冇嘢做嘅阿叔，
不停擰過嚟講啲我完全唔撚想知嘅嘢

而家學識做人要絕情啲，
唔得閒就唔好理佢，求其鳩應1-2個字，
冇定力嘅就戴埋earphones玩自閉

想做人蛇

屋企附近有間午市一定排長龍嘅食肆，而家好似好少人，諗緊係未聽日全家去聚餐

我睇到

食牛的？

我都睇到

盧總
盧總幾時先戰勝歸來

....... 做到政府工可能得

今晚又貢熱鬧

盧總買爐

Happy Friday

希望今年考到入政府

天道酬勤

人人原來都想入政府

食點心

你對眼keep住望MON，到要應佢既時候，你就將句子拖慢，斷斷續續咁講
如果正常既話，佢應該會get到你唔得閒，自動收皮
因為求鳩其應1-2個字，對方會以為輪到佢講野，然後就會繼續講講講

呢點上司唔係太欣賞，佢講求效率，唔似我鑽得咁深
以前份工只需控制支出，唔講賺錢，的確要學效率，但希望上司明白有D野花時間睇清楚/鑽得深先搵到著數

Help

商機無限之。醫護集體大移民

我人生快完

星期六都完？

4點半 你係未訓定訓醒

Don，t Sleep！Keep Holiday Longer！

唔夠48 小時就在公司

已報星期一上午出去買野（唔知買唔買到架）

你就好

負皮左先

唔好癲啦

原來係你

盧總一出現就有負皮 咁你知邊個啦

笑什麼你都係兇手

唔關禾事呀

幕後黑手 盧總

話說好耐無搭過黨鐵
發現原來少左好多人

訓醒

冇左半日....

今晚唔訓
Keep holiday longer

廢老先得

好眼訓 補眠先

飲飽食醉，補眠x2

訓著左

好想行山

岩岩行完

邊座

貓總買完野未

盧總 你眼訓未

未有收獲
揀唔落手

人人原來都訓覺

其實訓覺發夢都係enjoy holiday嘅

唔做唔錯唔OT！

誰做誰錯誰OT

約朋友食左餐飯，間中約下朋友傾下計都覺得好開心
番工中一點甜

油塘疫區

玩命了

今晚冇3點都唔會訓

晚安！

咁早訓

晚安

尋晚瞓咗15個鐘

究竟點先可以訓到咁多粒鐘
我自己都算訓得多既人 但真係未試過訓超過13個鐘

沖完涼攤上床撳電話
撳咗陣就恰著咗
瞓到下畫2點

唉..一起身就頭痛 由琴晚痛到而家 諗住訓醒無事 最後都要啪番兩粒必理痛

聽日要返工

我14

又到補眠時間

今日好早醒左
陪屋企人食下早餐行下街 番到屋企仲係3點
好充實平時仲賴緊床

議員

唔好

1700...

完喇

幾時先可以做到人蛇

星期天訓得咁開心！頭都大埋啦！

幾時先做到盧蛇

希望今年做到

今日早左起身（十點幾）
發覺充實好多，做多左好多野
下星期都試下假期早起身先

我好驚呀 聽日要返工

今晚又要早訓

我都係
最後去左午睡

都爽丫

大家平時番工幾點訓

屌非辦公時間見到WhatsApp group響真係好唔舒服

12點

大家返工幾點起身
我最遲7:10

理想：2300
實際：0100

突發！22:00開始home office到而家都未做完

星期日都home

23:00

人人

12點！仲未訓教
唔想返工！！！

啱啱搞掂，聽日可以唔返公司住訓晏D

Normal: before 0100
Home Office: before 0230

仆你個街，真係個個星期日晚都黎同我失眠

屌 又100% 想死

仆你個街又要返工

屌

[member]準備resign
但都冇得即刻走 要一個月通知[member]

早晨 又係stand by
好眼瞓

誰想講骨氣 最先必需有一些儲備

IM READY!

食完飯

屌你老母

今日訓到6點醒左仲要好精神
個感覺好唔抵

貢快

唔想返工呀屌

阿嬌名言 個個都返工 唔通個個都想返咩

精神咪好
我而家隻眼好攰

冇炒我算係咁 而且公司規舉比較鬆
所以同公司和平共處

我老細喺行內人緣唔差 所以都係乖乖地清走蘇洲屎
廢事成為把柄

收工收工

完了

但個body好攰

準時收工但做到仆街！

冇返過工

負皮！

4 月15 去左邊

89巴都唔見左人

屌佢老母 搵返part time做算

真

搵工搵工搵工

搵唔到

我係垃圾

我發現無論訓6個鐘又好8個鐘又好
起身個下都係勁眼訓
番完成日工都係攰到仆街

手機台

屌80%.....呀!!!!!!!!!!!

又遲到

其實而家咁既市道如果fulltime讀書會唔會好癲

訂咗機票、酒店未？

我都想

唔讀書加唔到人工

屌你個老母！

入左正苦，到時想讀咩都得
讀自己鐘意既科

9月去可能仲好？
一來疫情會再穩定啲，
二來機票平啲

so fucking true
but if need shift?

完了吧

用 咁風騷

今日無食過野

下😱😱
唔會胃痛咩
有時遲放少少飯已經胃痛，宜家學識左袋包疏打餅喺身

我好少胃痛
唔知點解番工真係唔覺餓

幾歲

我係一個小薯
返工做唔停
仲要面對mean老細

如果命運能選擇

How o are u

【公務員復工】為配合新型冠狀病毒疫情的感染控制措施，不少公共服務自農曆新年後暫停，公務員在家工作，以減少人與人之間接觸。不過傳真社從多個渠道收到消息，政府今日向各部門首長發出內部通知，要求各部門於下周一(3月2日)逐步恢復公共服務。

內部通知提到，要求各部門首長立即著手為下周一恢復正常公共服務作出準備，以及安排一系列防疫措施，包括在公眾人士出入的地方設體溫監測設施、入口處提供消毒劑、加強清潔、宣傳衛生防護知識等，並最遲本周六(2月29日)向公眾公布有關安排。

HOME OFFICE末日了

我鄰居打正苦工
上個禮拜已經日日同我同一班車返工了

你係呀蛇

今日先湊完呀蛇

27

claim返晒d 錢先啦

唉上床播歌準備訓了
聽日又要比人糟質

聽咩歌

99％既錢都係淘寶同印刷公司
諗起當時唔claim真係on9
呢家忙到連飯都唔得閒食

張國榮 寂寞夜晚

返工日日玩手指個時咪又係懷疑人生
香港打工仔既宿命

日日計自己幾時完contract

有冇ching臨走嗰個月試過屌老頂

屌 日日都仲有人確診 復乜撚野工呀仆街

屌3月又個個禮拜返5日...痴9線

屌又唔會，不過無咁聽佢枝笛
嗰個月係做得最開心

咁早

人人原來都要收工

你Contract工 使咁耐野都未試過做Contract工

最近搵緊工
但contract 要4月完
無理由唔做埋佢
1 month notice 走人
啲HR諗咩架

你又Contract工

垃圾student intern
食物鏈最底層

盧總負皮完我未

直家負

聽日星期四

唉完喇

完左啦好想轉工

Hi

貓總我好攰呀

點解人地番工番得咁開心

仲係公司拼搏緊
好多野要做

老細話成日做埋d濕濕碎碎既野
但事實上因為我既存在已經幫左唔同部門解決左好多問題

係屋企拼搏緊

係 成日見到人返工冇壓力，返工諗緊去邊玩 轉工又可以自己幾時轉就轉，又比佢搵到喎

仲係

唔做唔錯唔OT

可能人地有難處我地睇唔到姐
有時上ig睇到人地生活咁精彩就好頹
唯有同自己咁講

我覺得就唔係

Me2

人人仲有兩日星期五

人人都係咁

本身就唔鍾意出街

+1
其實幾enjoy喺屋企鳩hea全日
出街約人間中一次就夠

係架 完全諗唔明番6日工係乜野人諗出黎
不過我覺得應該番兩日工 星期二晚去食飯 星期三做運動/玩 星期四五六日就休息 睇戲打機 咁先最完美

依個要Part time先體驗到

仲有40%

如果唔係勞工法例
香港班腦細分分鐘叫你做足7日

咁我地係咪要多撚謝勞工法例

如果出去social係
但同班fd 出去做運動都ok

終於有同路人...我一直都提倡政府要立法實施兩天工作
根本上一星期做兩日先叫正常

今日返公司早起原來咁辛苦

返8點半

吓

又要番地獄

吓咩？好早定好晏？

唔識路返工

串到

公主駕到

下星期武漢肺炎大爆發喇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

公主

好想quit
搵工 都好辛苦⋯

有冇興趣試下工程 人工高 唔辛苦

太耐冇返

盧總係現實中會唔會咁玩人個名

老世：呀盧你幫我跟一跟...
盧總：唔洗諗！

同判頭食飯食到宜家先番去

廢盧落地盤應該見人就嗌X總

放工

......

岩呀

除左姓習，仲有邊個唔適合叫總呢

我唔信

對！

要視乎你本身性格，同現在工作環境
例如你本身鐘意公事公辦，傾向中立/獨立，定係講關係兄弟班
你的人際關係處理能力有冇信心做到左右逢源，搞得唔好分分鐘兩面不是人
你已經掌握新工，定係仲要靠人做盲公竹
工作上對AB群的依賴程度

你住離島？？

小心搞到兩面不是人

做中間人化解兩邊仇恨

笑死我

唔駛諗！

屌 點解咁快2230

聽日繼續home office

多人到要等一個鐘都上唔到

HELP！

HELL！

呢半年忍下啦

今日諗住幾點收

屌你老味食飯時間得一個鐘真係好撚無人權

唔理

喺公司睇住劇食飯
睇兩集就完撚咗

放工啦！！！！！！屌！！！！！！

咁耐唔上水

仲有15 分鐘

放5:35

中午去完污糟地方，可直接回家消毒，不返公司

食麵

is
食左個半鐘

放假喇

好公司

我完啦！今次完啦！大大鑊呀！下星期死撚硬啦！我完啦！

射波！
拖字訣

想G

邊有得拖

總之完啦！

搵緊工
炒左老細佢

一個月通知？

正苦又加人工，to仔max salary from 42k > 44k
DLLM

搵到工再炒腦細

immd sia max 37k > 40k pok guy

但又繼續自我隔離OT

收工 今日收到個好似唔係幾好既消息 個人沉左

又要返星期六

吓！

係呀 覆診 都成半年多啲了

返左工未

返左兩星期喇

唉home office終於完結
下星期返四日

癡線 收到風好睇我地既啊頭被人革走左
新上任果條友正仆街黎

Don’t sleep keep holiday longer

岩呀，我都係

廢老

你訓左

我未醒

好肚餓

又食麵

去買點心食

人人原來食點心

HELP ！ 我快完！！ 大大鑊！！！

咩事 好想知

星六都完

在家休息

炒左佢！沒收長俸攞來賠償！

其實呢度係咪9成會員都係做工程

呢啲po最多就係做工程 大家知咩事

完全唔明你地講mud

你要考到救護

一定要

貓總 過嚟做工程試下

唔使諗

工字必出頭

人工高

HELP 我呀！！！N

岩呀。玩返工返到人生完左 ，9 成係工程

其實ok
就咁睇數字係幾和味

土？

人工邊到高 好過文員炸

聽講聲入政府易D?

寫錯，土入政府易D

時薪低過文員 戇撚柒鳩

你岩

點算好！

完喇 就黎星期日

吓！即刻出街行行先

如果星期五晚將腦細綁起一架接近光速的太空船飛向宇宙，佢的星期六日就係我地的二十年

咁就好啦

好似係
土可以做基建可以起樓
起樓剩係起樓

Interstellar
掉佢去黑洞兜夠一個圈

工程小狗

我好撚驚呀

唉

小小錯 唔驚啦

諗返轉頭，求先只係芝麻綠豆嘅小事

係小狗屙落地嗰粒屎

早知唔做唔錯唔OT 啦

番6日工番到傻左
成日放完第一日假以為聽日要番工

7點啦！貓總

你六轉左五日？

是
很正呢

完左！

食住家飯，好耐無食
有湯飲

好多死黑警啊

華清岀左去？

人人原來有住家飯食

死人頭點啊你
我成日都唔敢搵你啊 擔心你了

4月15不見了

突然覺得趁佢地仲煮到就食多d
可能過多十年八年佢地就唔喺到，到時喊都無謂
所以有時放左工好攰都會過去食飯

廢盧咁晏

人大左開始會諗可能就係初老徵兆

屌咁就星期四

廢盧聽日返工會唔會遲到

係就好

成日遲架啦

未訓醒打錯

屌咁就星期日

咁就玩撚完啦！

家裡的至親已經年邁必須好好照顧

出去shopping

我果間遲少少都唔比

想睇盧總聽日拆彈

盧總拆到呢個彈，就可以考入政府，有權下令地盤停工，叫老總Get out

好

我完了

救撚命！
星期日仲不安過星期一！

盧蛇 有危先有gay

送個玩撚員俾你安慰下

咩黎

日本早晨節目播出8歲女兒鏡頭前玩父下體

好撚恐慌呀！個心跳出黎咁呀！！！

仲辭唔辭職好 有個frd要放冇薪假

3 月有22個工作日呀！！！

仲要未計星期六

原來要返埋真係 幾時轉返5日，ching

點算呀！就聽日啦

隊酒

頭先搭車聽到個人講「啊好攰啊，我一星期得一日假咋 比我番屋企訓下啦」

我得星期日放假

出現了

有鑊過星期六日真係唔好受

17:00啦！

諗起番工有機會比人話就唔想番

頭都大埋啦 今次

直情比人屌

點屌法?好惡咁鬧你?

係工程係咁

係嘅係嘅 知道知道
唔好意思

每日番工講得最多嘅句子

玩能完

Same

斜陽落下,心中好撚驚慌

互助互勵又互勉 那怕去到結界那方

前程盡幻滅，

辛苦你啦

工程月薪應該最少有20k?

工程做幾年20 k 好容易。但準備入精神病院

加油
我做倉得12k

我對聽日好撚不安呀！好撚擔心呀！！！

轉行？ 文員都好呀。

不如都係詐病避避先

搵唔到工唯有做住先
今年考aco

都係得我跟

邊做邊搵 最緊要搵d 工係儲經驗係會升值

求先我屋企人講起過年後雀巢送牛奶team竟有請人，有14K

執手尾還執手尾，起碼唔駛直接面對爆發果一刻

早知唔做唔錯唔OT啦 !

我都考aco

用左 Alumni 個email 開左個新ac

.....

working

錯老闆又開工 請唔請人

死啦！盧總宜家有2個負皮可以用！

本身果個係咩？
我攞左阿爸個ISP，自己個alumni送左俾frd開，但阿爸問我lihkg ac點開
點解公司email唔得

日日 日x16~18hrs

isp

又有人爭

19:00

唯今之計，只能發起黎明請你不要來行動

咁呀

我唔得啦

就嚟9點
Hea多陣要瞓喇

點解要有個新

比負評貓總

我屌

我屌2130

12點先會訓

Same here

我有interview call喇
緊張到飛起

我完架啦！！！

Interview 姐，請左先算，請左又未知岩唔岩做。慢慢長路，平常心啦

加油
Contract 工？

我完左啦 沖涼先

一齊沖

月頭好似好多野做

係阿 今次benefit 多啲

你講得岩
我成日逼到自己好緊張
偏偏要咁樣先集中到精神
去prep interview

係咪做貓Sir

Interview 經本上望兩眼個網頁就去In

次次都係求其in就有offer
prep左勁耐就食白果

仲唔訓

其實contract 工幾好

訓啦

君要臣死！臣不得不死！！

一開眼就要番工
接受唔到

HELP

啱啱先休息

做貓毛

無盧總咁勁

真 寫晒notes準備 食白果
可能我廢
依家好似都唔問：你對我地間公司有咩了解

典解
Unstable
完左約就失業
又比agent追問空白期
其實無半年都唔算空白期啦

盧總要完啦

可能咁講好on9

因為左約就唔洗再做，人地問做咩無野做可以大條道理話完左約有個終點咁番長工真係無間道咁唔知幾時完，除非主動辭職

各有各好啦

聽日又到星期一要返工受死啦！幾時先到星期五呀（12）

1001

左

架

啦

Push

！